{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib marssida. Ma kannan tihti puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja t√∂√∂tan paljude teistega."},{"text":"Mind v√µib leida piknikute juurest."},{"text":"M√µnikord leiad mind oma k√∂√∂gist, kui j√§tad toidu v√§lja."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"V√µin lennata ja omada erksaid, v√§rvilisi tiibu. Alustan r√∂√∂vikuna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"Olen transformatsiooni s√ºmbol."},{"text":"Armastan k√ºlastada lilli."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. Mul on stinger. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kogun nektarit lilledest."},{"text":"Olen udune ja kollane."},{"text":"Teen magusa maiuse."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja pean √µnnelikuks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"M√µned inimesed usuvad, et ma toon hea √µnne."},{"text":"Aednikud meeldivad mulle, sest ma s√∂√∂n lehet√§isid."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Siristan valjult, eriti suvel. Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"H√µ√µrun jalad kokku, et m√ºra teha."},{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Elan p√µldudel."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan pimedas ja lendan √∂√∂siti ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu valgus aitab mul leida kaaslast."},{"text":"Sa n√§ed mind, kui on pime."},{"text":"Mind nimetatakse ka pikselutikaks."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Olen pikk ja k√µhn ning vingerdan l√§bi mustuse. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Linnud armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Teen mulla taimedele paremaks."},{"text":"Ô∏è N√§ete mind p√§rast vihmahooge."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Maauss","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Hammustan ja j√§tan s√ºgelevad m√ºgarikud. Ma lendan ja sumin su k√µrvade √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vaja verd, et elada."},{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma v√µin sind √∂√∂sel √§rkvel hoida."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Keerutan kleepuvat veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga, mitte kuus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Ô∏è Olen arahniid."},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad minu koju l√µksu."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen maskeeringu meister, n√§eb v√§lja nagu oksake v√µi leht. See aitab mul peitu pugeda kiskjate eest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu maskeering on suurep√§rane."},{"text":"V√µin olla roheline v√µi pruun."},{"text":"Sa v√µid mind eksitada osa taime p√§rast."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Mind n√§hakse tihti tsirkustes."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Nurrutan siis, kui olen √µnnelik. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºhine lemmikloom."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"M√§ngin l√µngaga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§rin tihti luid."},{"text":"V√µin olla lojaalne kaaslane."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja ma elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul sulanduda."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Munen. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Naudin vihma k√§es olemist."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"Luik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud. Ma s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Minu lemmiktoit on akaatsialehed."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mul on suur lakk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen kass."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Olen julguse s√ºmbol."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mul on pikad k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne lemmikloom."},{"text":"V√µin olla valge, pruun v√µi must."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehtrohelist."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. M√µned meist on m√ºrgised. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"S√∂√∂n n√§rilisi."},{"text":"Mind v√µib leida paljudes keskkondades, sealhulgas d≈æunglites ja k√µrbetes."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur mereimetaja, kes kasutab kajalokatsiooni. Olen v√§ga intelligentne ja armastan m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hingan l√§bi augu."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"S√∂√∂n kala."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}